［迷惘] 有冇九龍新界區好獸醫推介？

最近發現我隻狗下體不斷流白色液體
（貴婦狗女，已絕育，十歲）
仲有啲異味，佢又成日係到“奶”個妹妹
想搵個有良心嘅獸醫睇睇佢

上網搵獸醫評價，一係就咸豐年留落
一係就超級極端
一係就講啲唔講啲
一係就比痴線佬騎劫個post
我真係好迷惘

尤其係好多人話荃灣享和好，但原來荃灣享和又有幾間
然後npv又好壞參半

小弟仲讀緊書，不直唔多，狗仔又開始老
afford唔到畀黃綠獸醫呃
有冇巴絲可以分享下你地覺得好嘅獸醫救救小弟
九龍新界區都得

感謝

太子npv 不過好難book

我隻北京狗仔 十二歲 之前眼睛有事 睇左幾間獸醫診所 反反覆覆都係醫唔好 最後朋友介紹去左npv睇 咁岩book到個有豐富經驗既顧問醫生做左個小手術 最後隻狗仔個眼晴既情況終於穩定返

同埋npv個價錢應該比一般獸醫診所平

認真
Spca

荃灣活泉 唔呃錢 醫生都好好

你都係帶狗仔去睇？

Ching 都係帶狗仔去睇？

Npv 聽聞有幾間 你之前邊間？

都有聽過npv平 但又見到都幾多人話佢醫得那西 搞到有啲卻步

我都好迷惘 上網search 享和獸醫有好幾個result
照計一般貓狗係咪唔係睇珍禽異獸嗰間

有冇睇開邊個獸醫

呢間我都有望過 介唔介意講多兩句係點

穩陣嘅 城大獸醫疹所 喺旺角嗰到

幾間都係同附近幾條街

我隻狗個陣係睇顧問醫生 你可以上佢官網睇下邊個係 同埋我唔知book既時候有無得揀醫生